有冇人吞唔落淡氣 打算聽日就去元朗？

手足應該好難忍淡氣到下個禮拜掛